[ 香港軍政府 ] 原來近乎全部高官都係黑警出身 [ 香港軍政府 ]

呢個就係點解唔追究黑警既原因
全部都係佢地既人
54:45 我睇完條片個種絕望 我真係唔識形容